英格蘭D球證真係好撚垃圾

clattenburg垃圾
mike dean又垃圾
oliver又係垃圾
難怪18世界杯冇英格蘭球證

樓主請擇一個覺得係世界第一嘅球證出黎
等你講個d球證可以學下野